{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고창 쉐르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数は追加される場合は事前連絡が必要で、それを超える場合は追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴は入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入退室時間は遵守しなければなりません。 客室及び施設毀損、紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。 客室内の魚、肉の直火、個人用炊事道具の使用禁止です。 喫煙は客室内の禁止、指定場所を利用。娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約の場合、全額払い戻しが可能。スパとジェット機の無料利用, 時間制限なし。 炭とグリルの料金は15,000ウォン、利用時間の制限なく客室前で利用可能。一軒家客室はIPTVとWiFi利用可能、プールは夏季に運営されます。 禅雲山道立公園、安賢トゥムヘッマウル、風公園、支石墓博物館、高敞邑城は近くの観光地です。 車で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間は遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の損害や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火の使用、個人用炊事道具の使用は禁止されています。また、喫煙は客室内では禁止されています。指定場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパとジェット機の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "スパとジェット機の利用には時間制限はありません。利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金と利用時間について教えてください。",
            "answer": "炭とグリルの利用料金は15,000ウォンで、利用時間の制限はありません。客室の前で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家客室ではどのような設備が利用可能ですか？",
            "answer": "一軒家客室ではIPTVとWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には禅雲山道立公園、安賢トゥムヘッマウル、風公園、支石墓博物館、高敞邑城などの観光地があります。車で移動できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 588
    }
}